老豆搵仔+革命手冊channel呼籲：騎劫「曱甴」稱號，叫返警察做曱甴

老豆搵仔：

<論騎劫的重要性>
大家都知道搵仔channel最先係由對家發起嘅
自從有咗我哋越玩越大之後
最近有人pm我哋話對家抄襲我哋
真係笑死我
完全騎劫成功

所以大家下一步可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

==============

革命手冊：

老豆搵仔呼籲我地叫返黑警做曱甴
騎劫稱呼
不如由而家開始
將狗=曱甴
普通軍裝=普通曱甴
防暴=綠色曱甴
速龍=藍色曱甴
臥底=黃色曱甴(包括記者，first aid，前線，路人，保安等等)
白衫=白色曱甴
公安/解放軍混警=紅色曱甴
警察記招=曱甴記招
EU=曱甴車
籠車/旅巴=大曱甴車
私家車=細曱甴車
警署=曱甴屋
引龜=引曱甴
開槍=曱甴痾屎
開始清場=小心飛曱甴

推

唔建議

國際線有人打緊非人化示威者呢張牌
而且有好多外國國民回覆左同有反響

要叫就叫殺人犯 強姦犯
騎劫可以騎劫「暴徒」
黑警暴徒

要騎劫就騎劫恐怖份子好過啦
佢哋宜家慢慢frame緊我哋做恐怖份子

希望各位手足用任何其他稱呼嗌班黑警都唔好嗌曱甴

唔建議

唔知吖

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

唔好吖

叫佢地做殺蟲藥得唔得？

No，繼續叫狗就得。

叫老鼠

唔好
我地自己先話咁樣係納粹
冇可能做同一樣嘢

老豆搵仔撤回咗呢個建議啦
不推文

魔警

No

呢頭先話佢地叫甲由有納粹影子非人化唔合理
連外國都有人認同
而家行返佢地條路係咩玩法咪行錯路啦

無錯之前已經討論過唔好咁做，而家又嚟，同黑暗文宣一樣係玩9自己人多

Good

巴打瞓咗成個月？
講咗唔好非人化，自己又做？

過左人權法我地做乜撚都得
非人化警察係武力升級既第一步

唔建議
前幾日就係因為放大依一點而得到外國支持
你而家就用返佢地同樣手法，咩玩法

自己先攻擊完人地又拎黎講
真係會俾外國人屌死
到時乜柒都冇
樓下鬼佬早兩日前屌完popo呢樣野
忍下口啦各位

善用不推文回覆